「洋五毛」覺醒！愛中國變反共鬥士 YouTube闢海外戰線「圍中」

樂樂法利（Lele Farley），一名熱愛中國文化的德州小子，曾在中國擔任非專業演員，為《人民日報》當繙譯、當《春晚》主持，是準「洋五毛」；英提扎（Inty），一名嘗過中國種族歧視的新疆人，移居美國後閒餘拍片教編程，過得很chill。

然而，中國在總加速師習近平的領導下圖窮匕現，財大氣粗、無視人權的態度，激發起他倆反共決心。擁抱普世價值的二人殊途同歸，成為海外戰線的YouTuber，也與港人連成一氣，全球圍中！

樂樂自稱並不是高尚，不是他不舔共，而是心中仍有底線，不夠舔共，多次錯失當著名「洋五毛」的機會。他說：「（大外宣）不僅僅是我不相信，是從頭到尾bullshxt，我根本不能說是演戲就行，而是他們希望我用外國人身份，告訴大家中國越來越強大，中國被全世界誤解了。」2018年樂樂決定鑽研中英雙語說唱，再到上海戲劇學院進修。在同一年習近平修憲，正式廢除總書記任期，欲永續「習帝」。他回來看到的上海，已是景物依舊，人面全非。他說：「習近平提倡民族主義、排外思想，連我身邊腦子比較聰明的人，也慢慢的被忽悠（欺騙）。我沒想到這些洗腦的措施，果然這樣有效。」

《蘋果》記者
樂樂法利youtube

新疆人英提扎（Inty）youtube

source: apple daily